英國國防大臣韋廉信稱堅決支持美國退出中程導彈條約

英國國防大臣韋廉信說，堅決支持美國打算退出《中程導彈條約》的決定。

韋廉信批評俄羅斯損害該條約，呼籲克里姆林宮應處理好自己的問題，又形容美國是英國長期關係密切的盟友，英方支持美方透過今次決定，敦促俄羅斯尊重該條約的義務。

美國總統特朗普早前揚言，美國會退出美俄之間在前蘇聯時代簽署生效的《中程導彈條約》，指責俄方違反條約在先。俄羅斯批評美國的做法是為了追求「單極世界」，但不可能實現。

佢老婆任務失敗 會唔會俾中共

自膠睇錯 以為係外交大臣

美國咁得閒周圍起火頭

又同支那打貿易戰
又唔知制唔制裁沙地
之前已經同伊朗鬧番
啱啱先叫同土耳其和解

姐係你打機 你係gm 點玩都唔洗理人感受
因為根本冇人夠你拳頭大